香港位於中國南方 的確 香港在中國境外 要出入境

根本對呀，要出入境的，個境是出入中國邊境，而世界來香港則要出入香港的邊境，包括例如中國製造指的地方來香港也是要出入香港邊境。

以前，香港也是與英國並列，也是在英國境外，一樣是殖民地與宗主國關係，就像現在香港與中國。位置抑或是否並列，沒有關係的。

中共又製做 "奧威爾式廢話"

唔通講北京位於中國東北面又會錯咩
都係個句，從來都冇中國北京、中國上海
只有中國香港、香港位於中國境內南方

鹿係馬
橙係蕉
水在於火
只有紅火狗

咁講o野係冇根據 亦冇邏輯o既

Donald trump教英文

btw製造